記者朋友們必須要仔細查冊

上屆立法會選舉建制都只係動員到80萬票
今次多出成33萬票
即係莫講話被送中搞着既淺藍無轉軚
甚至可以再多出4成支持者
係好撚唔make sense

唔係話冇得查咩，出左禁制

新增選民多左幾多?

記協上訴之後，記者可以

40萬多啲

推

記者朋友，幫忙